突發 JYP daddy 竟然會同PSY 合作

其實係合作招男團?

一齊招 但兩間公司分兩隊

泫雅曾經都係jyp 會唔會有機會請到佢上去做導師評審

P nation好過JYP好多
又有Crush同Heize、Jessi

感覺係kpop star咁模式
只不過yg變咗psy

韜哥嘅簽人方針都同鳥叔差唔多......